CY: 港珠澳通車後香港到越南只需20小時，香港年輕人的舞台越來越大

//認同CY，請大大力畀Like～～ //

【短片】【後生仔有得發圍，Yeah！】梁振英：三大重要建設、包括高鐵、港珠澳大橋、蓮塘口岸 呢個就係大家嘅天空

Youtube影片連結：
影片連結：

#梁振英 #高鐵 #港珠澳大橋

有兩個鐘頭飛機唔坐
走去坐20個鐘巴士

youtube hit rate UP